jimmy 如果好得返 可唔可以幫佢請個保鏢

jimmy 如果好得返 可唔可以夾錢幫佢請個保鏢

收皮啦，佢一定會好返

一定會!!!

深水埗見過何喜華出街成隊兵

推
btw 唔慣叫佢jimmy

以前覺得佢膠
宜家覺得佢好撚慘

Jimmy仔

唔止謝sir，連er er er sir都……

其實一百萬同二百萬人都係佢召集
勁重要人物黎